究竟咩人先會顛到扔屎落街

住公屋嘅人

自爆住邊

公屋仔

都唔會見到我

諗到啲屎一舊舊飛落街都覺得嘔心

又係葵涌

多痴線佬

痴線